柏豪定偉豪？？

柏豪

偉豪

投左柏豪，真心屈機
又高又型

平分
估唔到偉豪可以同柏豪一戰

我揀哲圖

柏豪mk
偉豪

投左比比

揀斌哥

大文豪好柒 成隻mk猩猩咁

樂少

歡喜哥

陳豪

爆seed屌打樓上兩位

一個MK扮文青
一個正常男人
唔需要比較啦吓嘛？！

袁偉豪正左好撚多

林峰 bosco 唱K 鍵峰

就黎第二頁都未有鼻窿圖

柏豪太MK
袁偉豪型棍D，body又正

韋偉豪個樣高兩班wor ching

袁偉豪真係靚仔？

pak key

香港先生都唔靚仔？

點睇今屆香港小姐？